鍾嘉欣揭當年在中國拍劇失蹤內幕：我唔想死！

返港拍攝無綫新劇《兒科醫生》的鍾嘉欣，忙裏偷閒去酒店Staycation（宅度假），除欣賞靚景外，還拍片以英語分享信主的心路歷程，期間重提2005年與楊思琦在內地拍攝劇集《人生馬戲團》神秘失蹤一事！她憶述當時被20名男子追，她與思琦躲在角落，被樹枝包圍，所以未被發現！以為必死無疑的她祈禱：「我唔想死，我想見父母，孝順佢哋，唔想佢哋傷心。」隨即感到一片寂靜，張開眼發現那班人已無影無蹤，她認為這是自己小小的見證，令她相信主確實存在。

人

強姦？

圓月彎刀

生

20個
呢劑真係飽

俾人搞到斷片

佢同ck 夾好口供未

馬

即係20連發定10連發?

咩樹枝包圍到兩個人

講嘢無頭無尾

廿個人

此地無銀

月圓彎刀

被20條樹枝包圍

如果佢真係俾十幾個大陸佬輪姦有咩好笑 佢唔想認俾人輪姦所以係賤人？定因為佢係TVB？嫁左俾有錢人？不過大家都笑左咁耐 都唔會有咩改變 純粹覺得唔好睇

係

比20條

牙簽仔都唔夠仲要樹枝

路～

要自欺欺人一世

好耐冇睇佢嘅劇

2015年嘅報導係話用垃圾遮住自己，事隔五年就變成樹枝。

少年pi 的奇幻漂流（人生馬戲團）

係慘 但佢自己無端端提起

我唔想死，所以寧願俾人輪

又圓月彎刀 又血滴子

比20個大陸佬連續中出

電視女藝人 中出20連發

20個男子拎刀追2條女冇人追到加可以樹枝遮住個身香港田徑奧運金牌有希望

屌你第一日上連登咩

佢同ck間唔時自己拎出嚟講架啦
係圓月彎刀好笑啲

以佢中文程度 點會識圓月彎刀呢個term
應該都係準miss ck教佢

絲打原來鍾意向上翹嗰類

人地自己攞出嚟炒新聞，又唔係連登仔自己提起

團團團團團團團團團團團團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬生人人人人生馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團團團團團團團團團團團團

其實人生馬戲團咩意思

次次都覺得佢地鳩吹

20發

劇名

原來樹枝係比喻黎

如果真係俾廿個人輪嘅話多數都死咗？

細個跟屋企人番大陸，又喺搭的士，真喺試過比前面架車截停再有一堆揸住圓月彎刀既男人衝過嚟

其實到底咩事 點解無啦啦會有廿個男人走黎追殺佢地？

以佢中文程度
先會將鐮刀嗌做圓月彎刀

一人十個
一個幾分鐘點會死

咁單野咩意思 成日有人接龍 人生馬戲團

動畫啲草叢就得嘅

睇下外國啲新聞
啲強姦犯點會錫住你嚟屌
可能插到會撕裂出血

20人10連發
=
200發

條女好撚黑暗 每過幾年就拎返呢單野出嚟講

女女女

呢單懷疑輪姦事件，就係佢哋響大陸拍人生馬戲團期間發生

佢本身個人好撚串，對佢0好感

唔該曬c兄 終於知咩意思

應該真係幾串 好少可網上講同佢一齊做過野嘅人都一致屌佢

失蹤師

佢本身個人好撚閪

利申:佢岩岩紅既時候幫佢吹過頭(唔係合作開)

兩個人分

睇過唔知邊間傳媒訪問佢自己答返d網上批評
個樣串到呢 又要扮無野又要嬲
心諗呢條女純乜野

可能細個睇開古龍

亞洲人碌鳩
撕裂出血

示意圖

因為啲劇既角色多數都係好好人又好純品，啲人先入為主左，以為佢真人都係咁，點知岩岩相反

門非門 火非火

戲

連登十分需要你呢種正義，以後連登就靠晒你

俾我做第20個

唔只角色佢自己都用純做形象
又處女又耶撚諗下都知唔make sense

呢啲離地TVB偽人死不足惜，你可憐佢冇用，佢唔會可憐你香港人

耶撚

袁彌明之前咪講對高登仔有咩睇法
坦白講依到大部分人都係loser嚟
再慘啲就有中二病末期加極端仇女主義
咪咁上心啦

佢只係把聲同外表呃倒人
但佢唔會係純

點會捉唔到，要伏你仲會比你走，肯撚定輪72hrs

最重要係無咗中間

咁牙哥成日要保護佢嘛

因為佢成日話自己係處女造新聞 但轉頭又未婚懷孕
呢啲偽人一定要追撃

大劣真係好恐怖

係超級爆炸閪啲工作人員好聲好氣問佢攞簽名被佢屌到仆街

睇呢條片已經知佢仆街

以前睇常在心時真係俾佢呃到
直到佢結婚，做埋阿媽，好似放低左"純情"形象嘅包袱
好記得佢上阿姐嗰節目玩CHEAT CHAT，完全睇得出佢係好有機心嘅女人

同感
常在心呢個角色真係幫到佢好多
果個乖乖女/純嘅形象，令佢好入屋

重有王君馨都係拎呢樣嘢黎造新聞

上面個條片真心閪到爆 eq低到

最憎就係明明唔係純，又要扮晒野
又處女又耶撚，但又未婚懷孕同閃婚
如果係乖，就唔會咁

加上佢未紅時，我有FD撞過佢
佢講野語氣唔同鏡頭前

點樣有機心？

Agger
第一次見就認定老公 唔好玩啦真心當人弱智咩

Sator square

班

連登太多痴線佬
過濾住黎睇啦 清

同奇幻少年pi一樣

個個男人都有把圓彎刀㗎啦⋯⋯

你做salon洗頭？

楊思琪D泡疹可能都係因為呢單而感染

然後反包圍番20條樹枝

創傷後遺症

契哥

More
點唔同法

躝啦屌你老母

連登仔鐘意睇人仆街嘛

恰埋眼忍一陣好快就冇事架啦

正路呢埋，點會知對面有幾個人
唔係傳個人玩幾q點數到樹枝

見過真人 我微笑住望一望佢佢就一直用啲勁凌厲既眼神啤住我當下心諗 下咩事呀 鍾嘉欣咁既咩
利：絲

原來大陸仲係咁危險

個陣睇過個訪問 淨係記得個月圓彎刀

有冇諗過其實係思琦妹鐘為錢原本打算賣佢，等佢比人捉去輪，點知失敗咗

其實當年發生咩事

髮型師

#92

屌又華裔小姐，講句野都唔識

美麗與智慧並重

懷疑咩都無發生過，佢地兩個拎黎做新聞

或者係用呢單野cover真勁野

眼前一黑

我即刻諗起杜文澤套戲話屌騾仔屌到斷片，兩個就俾人屌屌到斷片!

吹大d，圓穴彎尻

真係好少一致屌7 明星串
城城發哥都唔會咁啦
呢家明星有幾巴閉？咪又係要靠ig youtbe 上位

第一次睇佢星星負皮卷
咁撚串既

得罪咗乜嘢人要俾人輪？

辱華

係咪驚俾人問攞簽名或者合照？
雖然我上面話佢人前人後兩個樣
不過佢個樣乖，容易俾人恰，可能係咁所以平時要凶人

因為我識一個FD，林善樣，所有人都恰佢，
公司俾人恰，買野會開高啲價，又唔肯俾優惠（美容），
街上賣公仔嗰啲"籌款"又搵佢
搞到佢返工/行街都唔會對人笑同望人，做到生人勿近咁樣

實假啦，好似上面咁講，廿條友輪你，一人五分鐘，你估好似睇av同你做晒前戲先屌啦，實大大力插穿，仲要條女咁正，一人兩三q都唔奇，唔死都有排瞓醫院

咁都唔排除 但我見到佢個樣真係嚇親

團

一個佢 一個陳展鵬
兩個都唔係好人,d格好撚似,都係不惜一切想做人上人,但結局搏到盡都係做唔到香港最紅最有錢嗰堆,不過佢仲仆街,演技浮誇加作狀,成日扮撚晒好有學識加高貴

以前真係好鐘意睇佢,但早幾年人大咗,睇返佢d演出同新聞,先覺得當時細個真係好on9,竟然鐘意睇個咁嘅人

人師

屌，你講緊我人生
以前就係咁，而家個人好強硬

大陸狗乜都想屌

樹支定垃圾阿
比伍允龍屌到反晒皮再搵件老野醫生埋單

佢緊係冇事ck就唔係了，唔怪得ck沉曬

屌ck都唔屌佢，分分鐘佢老公就係其中一個，都係唯一一個屌佢既

這麼醜的妞

諗起白汁中出就正

諗起上原亞衣

佢好中意扮唔識中文
明明中文勁流利睇劇本個啲又無問題
同埋佢18歲出黎選美,根本無學歷可言
真係得啲C9先會比佢呃到
18歲就選美嘅女,一定係狠人

做新聞啦，邊會care你哋覺得佢係咪俾人輪姦過
又冇流出相但又可以拎嚟炒作
一定隔幾年又提一次

塊西爛哂囉，又唔會死既

連登風紀

之後ck 就泡診，明哂

對住鏡頭都咁講野 背後實西到爆炸

肉

匿埋都係見證 !?
你話剝光豬喺嗰20人前行過冇事就見證姐

點強硬，我自己個樣都好林善
俾阿姐撞，阿姐見你係女人，個樣又細個
即刻開口鬧我，但其實佢自己唔睇路
早幾日等過交通燈，有個看似露宿者嘅男人HI我
因為個樣太易恰，你COOL，啲同事又唔鍾意你

可能最尾冇BB，先至係見證

仲有人肯埋單先係見證

如果要比較
王君馨同岑麗香肯定假過鍾嘉欣10000倍
兩條友未選之前極度爛蒲又樣衰
一選完俾TVB強行改造到善心女神feel
鍾嘉欣反而本身個底係純
只係因為群埋班垃圾friend同契兄弟先學壞

講真 好唔好人 差在做唔做出面既姐
做得娛樂圈 好人比人恰到仆街
結論係鏡頭純情果d都唔多好野

係開山刀定圓月彎刀?
係樹枝 草叢 定係 後巷垃圾?

重提2005年拍TVB劇集《人生馬戲團》事件，他們在廣州外景，大家到卡拉OK為思琦慶祝生日時遇龔，想不到這是自己最接近死亡的一次。一群惡漢落車拿著開山刀等向他們衝過來，鍾嘉欣拉著她逃亡，甩拖鞋也不能回頭；她們躲在草叢半小時。事件的後遺症，思琦聽到客貨車開門會特別留意，亦不敢穿拖鞋外出。

咁就話主存在，耶L.....唉！

好似UBC grad㗎喎 兒童教育系學士

做乜佢隔幾年就提ㄧ次?

未讀完就去左選美
不過真心個句做得偽人都唔care佢咩學歷

鍾嘉欣好驚
淨係見字已經聽到佢把尖叫聲
好撚難聽

睇得出真係好閪，唔知嗰20個大陸佬點對佢